全港罷課然後集合係中大有冇得諗？

用中大去做我地集合地點討論下一步點做，同埋跟巴打講咁搵人係門口check袋以防有狗。

地理不便，點補給同走

散開 唔好比人一網打盡

中大應該直接做香港人既獨立廣場

罷課一定要揾地方大集合，添馬公園work唔work